唔投民主派就會全港一齊輸.....！

分化撚死開
泛民今次運動入面落力行動，令人刮目相看
值得投佢一票

俾個機會泛民
好過俾機會建制

唔投民主派就實輸........

會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!!

#1 - 今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！

#1 - 就黎輸....開始淡化了.....

#1 - 勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸.......

#1 - 十一遊行又被反對.....唉今次輸得...

今次我撐你
對抗左民建聯先！

唔投泛民就輸輸左勁多次我仲生存緊

連出名假膠嘅今次都講真話啦
屌你老母咪撚再分化
踢走奶共賤制派